習近平再次從人民日報頭版消失 李克強汪洋取而代之

中共肺炎疫情下，中共黨內權鬥暗涌再現，中南海近期流言滿天飛。而習近平日前到浙江考察復工復產的情況，習的相關新聞卻在中共《人民日報》頭版消失，由李克強和汪洋代之，引發中南海出大事的猜測。

習近平於3月29日至30日前往他曾經執政的浙江考察復工復產情況。這是習3月10日到疫區湖北武漢考察疫情後，第二次離開北京到地方巡視考察。

有自媒體發消息稱，3月31日《人民日報》頭版沒有習近平，卻有李克強和汪洋。而3月30日，習在浙江考察，新聞聯播也沒報，所有相關消息都是晚7點後放出來的，但是晚10點的央視晚間新聞也沒報，新聞頻道都沒報。

消息還說，3月29日《人民日報》頭版也沒報習近平在浙江考察的情況，央視各頻道也都沒報這條新聞，查不到。

習3月29日在浙江，新聞聯播沒報，所有相關消息都是晚7點後放出來的。（網絡截圖）

由於中共領導人誰占黨媒頭版向來是中共內鬥的風向標。有分析人士認為，看來中南海真的有大事發生。

這一現象曾在2018年7月出現過。當時北京盛傳7月政變，習近平原本順風順水的集權路在中共內部突遇重挫，他通過前5年反腐打虎建立的個人威信也一落千丈。

當時「習家軍」栗戰書喊出「定於一尊」的口號卻幾無人跟進，還出現了一女子在上海向習畫像潑墨事件。這之後，自十九大起掀起的對習的吹捧宣傳就大幅降溫，他的名字也自官媒頭版頭條消失了一段時間。

換人根本都冇乜意思
共產黨就係原罪

重新上演中國權力鬥爭 歷史只會不斷重演

點解支那都零新增仲要戴口罩

咪退居二線一排再引人大嗚大放

假權鬥 真維穩

一日唔上封面啫，唔好ff咁多...

釋放薄熙來同習近平再鬥過

可能明知跟住一定大衰退
落二線等真係爆煲就乘機捉幾隻替死鬼
但你一退上面會唔會好似劉少奇乖乖就范
依家班支國人物質到腐爛
仲攪唔攪到文化大革命

維尼有冇咁高章

習近平唔好輸呀,佢係百年難得一見嘅滅共奇材

死咗未

又係新唐人/大紀元

係就唔爭在，去秦城放曬班人出來落場班吓

大鳴大放 引蛇出動姐

有事唔駛孭鑊
可以賴
推第二個去頂

引蛇出洞

如果佢真係落台 ，股市分分鐘大升

係咪中武肺死撚左啦

有可能

之前試過十幾日無出跟住話佢收咗皮
咪又係出返嚟

華夏正道2.0

轉個人上位咪又係度吹奏佢千年一遇明君，英明神武 etc
習維尼 ?! who fuckin' cares ，到時唔會有人再記得佢

去撚左游山玩水 學炒茶葉

呢d 新聞真係少睇為妙 少少野就吹到咁撚大 成日吹咩權鬥 過兩日咪又出返來

點解連登仔可以對新唐人同大紀元啲報導咁認真討論？

唔上一日
之前都間唔中試過

唔上一個月先好報

事但啦, 全黨死清光就得

鬥佢老母，交戲又當真

唔內戰真係無用

55ok 幾個月就講一次

日鬥夜鬥去取勝

汪洋大盜竊國

中共邊個上都係邪惡
但中國始終有一定國力，對其他地區而言
中共分裂自己打自己先最有機

Agree 勁過連登吹水大會

大妓院啲野唔好咁認真啦

換嚟換去咪又係嗰啲人
共產黨同中國人唔留得

幾時黎多場文革

呢個真，引你班友出黎，睇下邊個想迫宮。

又打飛機

薄死撚咗啦

共產黨

沒有他 都會有別人 你我避免不過

梗係百年難得一見啦，支共先接近創黨一百年
佢就係天選之人

今日已經出現返

正解

想知維尼用咩牌子口罩

換人決對有機會民主化

唔好意思借個位入嚟幫手推下

白宮支持香港獨立聯署-光復香港唔係得把口

寧左勿右

本地零感染都需要隔離

你當佢老毛咩，最多咪似華國鋒

尋日新聞刁維尼我覺得係替身， 佢邊有試過講野咁快，個樣又冇左浮腫豬隻感覺，睇落唔係真人

應該係美帝3m

大家問 post 可唔可一開始就放 source？
唔好放最底。
見親中共權鬥，都慣咗睇下咩source，
新唐人、法輪功、郭文貴之類，可信性自動減咗九成先。

有機會，但係微，同埋個人要有犧牲自己準備
e.g. Gorbachev

然後又黎文革

誰理你 死光最好

大紀元日日都講到中共就亡國咁
燈左幾十年

換人之後改革就一定 但民唔民主真係好難講 始終民主嘅成果好難短期見效
Btw 換人前後 絕對係今次抗爭嘅黃金時期 始終當權者未坐穩 有好大空間去 bargain

仲有大紀元
唔係話佢地報導得唔好
但太多過度解讀，而且又立場行先
作為媒體可信度真係要打八折

唔好換就最好，換番個醒目既上台就仆街

Source?

皇帝換人緊係有用
傀儡就換黎無用

好撚on9,出少兩日頭版就話習會落台,痴鳩線

林鄭 夠大把人backup啦 唔聽就係唔聽

班官咁有錢唔會再搞咁多野架啦

佢地兩個以前好撚fd

方便親衫

又係新唐人
大紀元系日日都講有權鬥講咗廿年喇
鬥死咗未呀

ntdtv 同睇街邊阿伯講故無分別, 鳩吹
之前又話咩暗殺又盛

痴線，真正中國人係唔戴口罩ga